全港dse網上放榜到時可以拍低知結果既表情

全港dse網上放榜到時可以拍低知結果既表情

由未上網就開機拍， 一直拍到知道結果果吓

話哂都係人生大事， 拍黎留念都好

今年冇晒氣氛